傳日本禁中興華為競投電訊項目 中國口交部：表示關切

據日本《產經新聞》報道，日本政府基於國家安全考慮，考慮效法美國及澳洲，計劃禁止中興及華為兩間公司，競投政府電信設備項目。

在北京，中國外交部發言人華春瑩回應傳媒查詢時，對有關報道表示關切，將了解核實有關情況，但就強調日本政府官方並未表態，只是《產經新聞》報道而已。

唔係亮劍咩

關切即係咩

班賤種成日話反日
宜家比人踩到上心口
仲只係關切？
成日話亮劍
連刀仔都未見過

又干涉別國內政

以前四面樹敵，八面威風

冇晒朋友時，就要死攬日本做朋友，就算 ban 都唔敢出聲公開屌啦

刀仔

笑左

贏國買哂日本仔啲貨嚟反日

怕日本不開心 中國中止慰安婦國際研討會

[有事鐘無豔] 中國政府下令停辦慰安婦問題國際研討會

美日研發新戰機 美國將首度出口F-22技術

做乜剩係提日本
仲有俄羅斯喎

說好的對日復仇主義呢

唔會有官方發佈架啦，日本仔咁識玩，唔會講明架

扮fd都無用架啦
無人再信你呢個流氓國家

有學者指出, 若然消息屬實

所有國家都可以信支國
唯獨日本唔可以
明知支國有復仇情緒

中國或成最大贏家

只準自己補貼

做乜干涉別國內政

之前仲奶晒架仔袋底
禁辦慰安婦研討會又禁民眾靠近釣魚台
不過日本仔唔中你計

又多個國家對中國亮劍